# Как с этим работать? #
1. Смотрим изменения тут: https://bitbucket.org/loTEDve/smart-moderation-2/commits/
2. Решаем нужны ли они нам или нас и так все устраивает...
3. Качаем версию отсюда: https://bitbucket.org/loTEDve/smart-moderation-2/get/master.zip
4. Дальше - как с обычным аддоном: заменяем старую версию новой.
5. Поздравляю! Вы только что поработали с системой контроля версий, можете добавить строчку в свое резюме!

По ссылке всегда размещена **версия с поледними изменениями**!
- - - -
# Ой! Тут ошибка в аддоне! #
Создайте сообщение об ошибке: https://bitbucket.org/loTEDve/smart-moderation-2/issues/new
- - - -
# А можно в аддон добавить... #
Нельзя, но можете попробовать создать предложение: https://bitbucket.org/loTEDve/smart-moderation-2/issues/new